一人幾個溝女心法

等看拋磚引玉
凡事唔好太著緊
相信自己係佢需要嘅人
永遠唔知，結果盡力做咗先

一層樓車埋去

一次溝幾件

唉 又提d灰野

我成日都覺得咁樣唔係幾好

古乳有雲 慾溝女者 必先扮基
此招一出所向披靡
小心慎用！

打開本銀行簿

I am rich

開左個頭之後開始hea覆 遲覆 睇佢反應
佢有問或著緊 就有機
相反你就可以收皮

真心有用咩

如果大家照傾無問，但係雙方都越應越慢呢

有！但只係會識到女 但永遠拍唔到拖
我女神就係成日比個假基佬抽水
嬲到我

兩個人都咁諗咪錯失哂囉

不能同意更多

係我就屌柒佢啦

欲擒故縱，啲女人唔可以一尾對佢好
千其唔好chur對方，唔好咁快揭底牌比佢知你鍾意佢
仲有最緊要係比對方知你有market，身邊唔係只得佢一個女仔
要比佢知你有吸引力，唔係冇左佢唔得
咁樣成功機率會大增
正所謂瘦田無人耕，耕開有人爭
祝各位成功

入侵佢生活 等佢同你短訊變成習慣 久而久之溝到只係時間問題
大前題係佢要肯覆

留名

你係咪想講「永遠唔知結果，盡力做咗先」？

睇咗幾次都唔明

總之就要識得抽身啦

作為一個毒撚同有數次做兵既經歷
到而家搵到個極好既女朋友
都有d 想法 想share 下
不過只限長遠發展
即食果d 完全唔識

開宗明義 其實追女仔 起手未鐘意任何人之前
先要識搵對像 如果連搵岩對像既能力都冇
唔好話溝女 連岩唔岩都未搞清楚就中個頭埋去
死硬

毒撚搵對像 不外乎 靚 或者毒撚 so call 既普通樣
(但通常都唔係咁普通） 又或者鐘意笑 笑得好甜好nice
殺傷力好似好低果d 就死得越快 越高速咁衝埋去 結果車毁人亡
我承應每個人都有 眼緣 第一眼有d 好有好感
但係你一定要睇清楚個局係點先好開始
換言之你未認識一個人既時候 千萬唔好想像得佢咁好
或者已經癡左線想佢做你女朋友
你要記住自己咁快有好感果d 一定係有d 問題
問下自己點解會留意佢 答一答自己 cool down 下先
如果你同佢有溝通既機會 你最多打下分
一分一分咁加上去 都係果句
如果你因為某一件事就加爆分 咁相對你做兵既機會都極大

出住先 慢慢打

唔好表白

打漏咗

中肯到離譜

變左friend點算

諗住打多幾篇毒撚應該避免的事

假設真係睇清楚佢個人係ok
如果你唔係毒到 hihi 開始溝通既話
第一件事 千祈千祈唔好做佢既樹洞
或者 你想同佢傾得好 deep 好認真 交哂心
做佢負能量既海綿寶寶 以為係佢身邊
聽到佢同你傾訴 以為自己機會好大
又或者聽完佢點慘點唔開心 你突然想做d 野 tum 佢開心
咁你就真真正正咁奶硬野
唔係做兵都會俾人派卡
極其量你最後都只會係大將軍

所以 rule number 2 , 唔好做樹洞

大師

講得好啱，太容易說服自己佢係最正果個，跟著就自己越踩越深

不過唔明點解第一眼緣好果d 會更容易奶野

呢個post好有用

希望大家再分享多d

唔好俾飽飯佢食
拍拖前唔好對人太好

記住你無辦法令一個唔鍾意你嘅人鍾意你，只可以令一個對你有好感嘅人加深感覺

我有個教frd金句

溝女唔好鍾意左條女

我唔代表哂所有男人
但就做左好多次兵既經驗黎講
你第一眼有強烈好感既話
起馬會有十個男仔都對佢有好感
唔好覺得自己係唯一一個

當 feel 到有人爭 競爭者無可避免地出多2錢肉緊
甚者對方根本只係付出左小小時間
已經令你頭暈眼花
勾起哂你d 佔有慾既話
撞車機率超過九成

你唔中意又溝佢

我係一年之後先發覺鐘意咗人，不過追落發覺機會應該唔高，先忍痛斬纜

手機響鈴來留名

如果用黎麻醉自己幾好

如果真既就

背後個意思係， 你一動情你就情緒化， 又亂ff又唔比空間人

咁快爆大

學下達哥講野風格

呢類人先多女

斬纜係好事 起緊你留低個機會俾大家
只要切記做自殺行為 倒如冇把握既表白
發癲問唔岩自己身份問既野之類
只要好黎好去 做男仔進退有時係必要既技能

留名學野

終於有post教溝女 學野

啱啊！有時真係要好似拉住自己隻手咁逼自己唔好再揾人

咩「橫掂都冇frd 做，不如表埋白一了百了」根本就

溝女唔好比佢影響到自己情緒
識咁諗既周柏豪啲歌根本唔需要聽

經驗值係咁升

首先你要明白 女仔唔係用追既
當你去追逐既時候已經代表你承認自己係低價值既一方 而女仔只會被高價值既男仔吸引
做事去討好 追求女仔 無錯可能會感動到對方 但唔會令對方心動 結果就係你是一個好人
所以溝女既第一步係展示自己既價值 吸引對方而令對方心動

唔好抱住溝佢既心態
我係了解個女仔
個女仔都了解緊我
進入佢生日
令到佢每日都要搵你（如同我地手痕就上lihkg）
久而久之就ok
已讀不回幫你唔到

保持神秘感個女仔就會有好奇心

情深不壽，強極則辱；謙謙君子，溫潤如玉

唔好俾條女覺得你好得閒
工事私事都好 要俾佢覺得你係有野做
咁到你回覆佢果時 佢會好珍惜
因為佢唔知你會幾時再得閒理佢

同咪唔好一味好仔好聲好氣
啲女有時鍾意人屌下佢
佢地會覺得你關心佢 著緊佢先會咁勞氣

最後就係適當時講下甜言蜜語
例如你真係乖/可愛/愈睇愈靚
/我愈黎愈鍾意你 再配合摸頭動作

佢地會好enjoy果個moment
( 適當時 唔係時時變口頭禪 )

PS.
新識既女岩岩拎完聯絡方法
唔好即刻揾佢
起馬要隔個三兩日 等佢等下亂諗野
做乜佢拎完我電話又唔揾我既

希望對大家有用

認真便輸了呢句其實好岩
唔好比自己係追佢既過程鐘意左佢，又或者講要呃自己唔係鐘意佢，只係有少少好感。
然後係做啲事吸引佢追你，例如wtsapp傾下計(但人地唔覆唔好chur人)，久而久之就會對你有些少依賴。

另一樣我覺得吸引女仔既方法係少量既身體接觸或眼神接觸(個樣生得似變態佬唔適用)，例如撘一撘膞頭/得閒望下佢(比佢發現你偷望佢)。如果控制得好係會另個女仔留意你多左。如果個女仔對你有好感，你自然識得追；如果佢無乜reaction就好係人地對你有負面印象前收皮。

始終我好認同上面有位巴打所講,無辦法令唔鐘意自己既人鐘意自己。記住女仔係唔洗追，係要吸引佢埋黎你身邊。

如果一開始比人知道底牌 點算

係佢最失落時成為佢既曙光

消失幾個月過冷河啦
底牌俾人知道仲點玩

溝到咪變老婆奴囉屌你老母

小別勝新婚

高汁post
未有對象 但留名先

高汁

唔識講野既毒撚係咪以上都唔適用

依個真係work
有個SP就係咁識, 不過到底而家都係冇女友

你講翻個識SP教學得唔得
未識過SP 想識

Lm

有大概80%女仔第一眼見到你，已經將你列入可以嘗試交往的對象或者只能做朋友(只能當兵)，如果入左可以嘗試交往mod，你唔駛點追條女都會自己搵你，入左朋友mod，你點溝都無咩用，簡單來講條女對你無feel就無feel，點追都無用，有feel你是但溝都溝到

第一印象好緊要
越唔志在越有意外
千其唔撚好表白！

練好個身型

溝佢個陣唔好咁認真

同埋前面巴打都講得好正確，你要考慮點吸引條女自己搵你，方法各位大師都講左，不過我想補充一點，成功吸引條女，最大因素係女第一次見到你嘅印象， 無論係網絡上面識嘅或者現實識嘅，第一印象都好重要， 所以想溝到女好好執下自己個樣。

同一時間要追多幾條女， 因為吊死係一條女度，佢同你玩曖昧 ，你就收皮喇

好多人對自己冇自信
就會採取對佢好既行為黎追女仔
係錯既

其實係要用吸引 你識音樂 你運動好叻 你讀書好叻
外型夠smart 呢d係你要用既本錢

雖然知道溝女勿認真
但成日心動時，又會忍唔住搵條女
好難control

接觸多啲女就會慣 就會控制到

髮線後加上大汗可以點執

拍咗6年拖仲一齊緊。

一齊一年之後我問返佢當初第一面對我感覺係咩，佢話覺得呢個人好串

mk甘串都可以瘋狂中出即飛
串根本唔係問題

同意 上面爸打 唔好咁情緒化 或者係 "勿認真"
我諗個kep point 係

盡量應該自然d , 女性好受氣氛影響
你緊張 個氣氛就好緊張
衰d 講真係咩mood 都冇哂
如果你好自然溝女 但係佢都唔受你
係佢真係覺得你唔岩 你要接受
然後慢慢退後 搵一個覺得你岩既人

我覺得唔好拘泥係我搵唔搵得佢
幾耐先搵得 出d 招吊下佢之類
呢d 係外功 你心法內功夠強大先有用

兩個人一唔一齊到 就好似跳舞咁
你拉前1步 你就要睇下人地有冇意思跟上你既步伐
冇就要退後 有就繼續上 最怕有人學左外功
明知有機又慢慢黎 冇機又係咁衝

切記急燥 無論你係咩性格既人
都應該尊重女性 用一個對方覺得適合的方法
去令佢認識自己
如果最後唔成功 慢慢退後
裝備自己 搵一個更適合的人

甘你老母

保持平常心 千祈唔好用追呢個心態 曖昧嘅嘢點到即止 忽冷忽熱咁

留明

我都覺呢d 外功好煩

Money

唔好用溝佢既心態，相處時唔洗緊張，總之最重要係令到個女仔開心，其他野就唔洗諗咁多

你的樣子如何

內功係經驗累積岀黎既心理質素
無經驗既人係要靠外功速成下再從中吸取經驗

高質 留名

其實好多時都係睇對手點玩

我溝過好多唔同性格既女仔

有d 主動既
其實好快手已經搞掂
食一次飯 睇場戲 已經得手

有 d 好被動
就要不停關懷佢 俾佢知你緊張佢
只要佢肯俾你關懷 咁就得米
（需知道 如果佢唔鍾意你 但你對佢咁好 佢會反感的）

試過有個自我保護形 怕俾人呃 俾人玩
所以乜都唔可以急
話俾佢知 佢好重要 好在乎 好care
等佢慢慢觀察自己 做場大戲俾佢觀察
到佢開始有信任果時 就開始加大力度
昩水後都用左好長時間先搞得掂

認同樓上巴打所講
身體接觸好重要
輕輕掂下膊頭
觀察下佢反應 有無暗笑 有無怕醜
再望下佢之後有無同自己保持距離
還是可以繼續拍佢膊頭
甚至可以平排行既時間 貼近 d
咁都可以知自己去到乜既階段

而我覺得最緊要係 唔需要同佢講自己鍾意佢
但係你既行為一定要表達出 你係鍾意佢
你可以死口唔認 但係一定要表達到俾佢知
如果佢 sense 唔到
sorry, 即係你從來都唔係佢個 pool 入面
咁咪算
世間上咁多女 溝少一個無所謂啦
無得勉強 放手更好

祝早日成仙

次次見完臨走都拍我patpat
約佢平安夜出去又唔出
姐係點

自信
若即若離
有自己世界
錢 for sure

睇咗咁多 大家都好支持若即若離同埋唔好咁在意

高質

一定要抱住玩既心態

古乳有暈：無心插柳柳成蔭
此話不無道理

睇左好多都話self-control好重要
高汁討論po

留名學野
終於唔關錢樣樓事既高質post

樓上有啲人建議撒網方式，巴打唔好學

一般都係樣同時機行先
有樣有高度已經贏盡天下，性格幾差都cover到

如果自問性格好既巴打（包括小弟）就最緊要睇出手既時機
出手前切忌露出尾巴，乖乖地由好好傾既朋友做
做事唔可以過朋友條界，一定唔可以送野同單獨約住

直到你等到一個好時機（個女仔開始信得過你+個女仔available),你約到幾次單獨出黎而又唔洗你比哂錢（可以請糖水）就已經係成功既開始
再等一個好自然既機會一野拖落去即成

利申：a0

Gay

唔好太認真
利申:一次都冇成功過

如果係一開始佢覆得好快，之後佢越覆越慢，又勁hea呢？

其實有冇得係少經驗既情況下提高經驗值

本身唔會成日鐘意人，亦唔鐘意周圍溝人

擺明已經無興趣，下個啦

可能feel 到有野，想慢慢比疏遠signal

或者咁啱你講既topic 唔好傾

a0

岩！

但係有時講起啲佢有興趣嘅嘢又會覆得好快

溝乜撚呀 都無鐘意人

應該冇feel到有嘢嘅.....我諗
我試下聊下佢，佢中意打機，玩人中之龍

唔好一副九公格，唔好走黎報名做兵咁款，一黎就一味對我勁好只會當你係兵。

算把啦你

屌，點解個post唔開早啲，個陣我直接問我女神我可唔可以追佢，即刻收咗皮

Suicide Squad

自己理性d 判斷啦

呢個post基本黎講，除左唔好chur咁盡之外，其他咩俾個女仔估估下呢d都係哂氣ff

現實係d女大把狗公係身邊，你唔搵佢根本wfc

清 今時今日應該係要有錢

正確， 真係想得自己多麼重要

好多媾女高手

巴打識玩喎

不過呢招只可以for 普通女仔
女神級不適用
除非你好能靚仔/有錢

基

傾完平時做啲咩，應該傾啲乜

痴線 咁咪即係冇溝過

漁翁撒網

如果我想佢出街 又唔想約聖誕咁明顯 點算

留名一身蟻

毒撚留名學野

咁叫自己放棄機會囉

認真教學，見好即收

話題接唔到就應該停，唔好成日on99咁見人覆完你就以為一定要覆返佢，好多人見到女女覆返個表情都死要做last一個

其實信息真心唔重要 出到黎見真人先係重點

$

屌如果我係兩年前睇到個咁嘅post就唔洗死得咁轟烈

媾女最緊要就係自然
何謂自然
當你識到一個靚女既時候
你同佢既相處
你係完全無尷尬
完全無突兀
好似同一個男仔相處咁
當你做到呢一樣野
你就已經可以話係無女媾唔到
但呢一樣野
係唔可以刻意做出來
你聽完我講
之後做
可能唔得都仲要有反效果
要自然就係要有
一定既實力同經驗
但你經常對住呢d靚女
你就會覺得其實大家都係女人
但當你刻意去咁做
目中無人
覺得所有女人都係雞
你距離媾到靚女就遠一步

降低自己要求

見佢著緊 去馬得咗#yup

That escalated quickly

無 以前同你一樣鍾意先溝
搞到每次想溝都淆到仆街 心跳晒岀黎
後期見靚女都想溝 得米係兄弟面前威盡
慢慢依家就算見到靚女
或身材正女都可以當佢普通女人咁相處
呢啲心理質素真係靠平時浸岀黎

依家算有少少略有少成
就無咁以前咁花弗 同人大左工作忙
真係有好感先去溝
但因為有以前經驗 真係比較易上手

快，保持神秘感，佢知道你既野愈多，只會覺得你愈唔夾。

唔好聽佢講唔開心既野，一定要引導佢不停講開心既事情，唔係既話，佢一諗起你，等於諗起唔開心，死硬。

鐘意條女係沒問題，你自己都唔鐘意條女，人地點信你真心鐘意佢，但鐘意唔係討好，唔好怕佢嬲，要做番自己，做隻狗圍住佢轉，一世係狗，最緊要自然，串佢就串佢，佢離譜就屌尻佢。

唔好驚受傷，你一驚受傷，就會保護自己，咩都唔敢出手，唔好杞人懮天，件事殺到來先諗拆招，記住我係鐘意佢，鐘意一個人，目標就係令佢開心同你傾計。

whatsapp係垃圾，最緊要係面對面經歷，有經歷先有回億，沒回憶等同路人甲。

Chur係ok,但唔係亂chur一通，要有目標咁chur,你唔chur,條女會自己行埋來到阿？

唔好長氣，十個女仔十個憎，一段錄音，十秒講完，一句說話，一行講完

直接講：我想同你交配

Agger 表過衰左就知

呢個post好多高手

日常事上面對佢差
但微細位好照顧佢
扮無咩野咁細心幫到佢

我覺得靚仔有著數過有錢

連女仔都唔識,何來溝女

唔好當佢係女神

即秒

A0就咪教疏人
有冇聽過Friendzone呢樣野

屌

留個名先

有錢可以得到人
靚仔可以得到心

咁多位巴打 睇落好勁咁
可唔可以幫下我
我鍾意一個女仔可以點追好
我好鍾意同佢一齊傾計個種感覺
一齊傾計好開心, 以為自講野好悶

我同佢係同學黎
同佢係溜冰堂到識
之後有一齊因練溜冰而一齊溜過冰 食早餐
開頭唔知咩事打比佢佢又肯聽咁就係打電話聯絡
不過少whatsapp
試過一齊番學放學
佢唔靚 毒女一個
成日自己一個人 eg.食飯/放學.....

咁其實我又係毒男 內向 怕羞男一個
試過whatsapp表白試反應
佢覆我: 玩家(佢個名)血量降低到10%生命
不過之後都仲有同佢傾計/溫書
佢比我反應好迷離
我究竟點做好

巴打邊到溜冰

太古

玩家血量

megaice玩開, 有興趣既pm

咩玩法

唔好一味討好條女 咁樣只會淪為好人或者兵
保持自我 唔好因為佢做少少野就發曬癲 保持平常心

要提醒自己 你係溝佢 ,唔係serve佢

至少相處上要對等,扮矮仔 扮傻大哥呢類行為, 少做為妙。

覆佢：玩家（你個名）已掉落道具'真摯的愛情' 是否要撿起？

做嘢識左個女仔，平時傾計都係wtsapp多，話題多數都係工作，少量係其他嘢，心事都有少少既，搵親都係我主動居多

識左2個月後，見都相處得幾好就諗住約佢出黎啦，希望多個機會了解下相處下啦。開頭佢都應承左，但可能我覺得佢feel到我有d意思啦，所以之後我問多佢一次，佢冇話應承又冇拒絕，咁我就算了。試過放工一齊食過飯，有講有笑，話題圍繞係佢過往既工作同睇法。

之後佢講到原來佢有一個心儀既男仔，識左5個月，但仲未發展成情侶，但feel到個男仔對佢有意思，個男仔係拍過拖，應該唔係毒男黎，之後我又諗點解既然2個都有意思個點解會一齊唔到呢....

之後我都算啦，唯有半放棄祝福佢地啦，但有一日，傾傾下佢問我點解唔八卦佢同個有好感既男仔既，我咪話八又點唔八又點，可以做既嘢都做晒了....跟住佢話佢地係普通既朋友囉

呢個女仔圈子好大，識好多人，其實呢類女仔係咪好難追呢？

有冇人知道究竟係咩事呢

咁又唔係過，宜家個女朋友之前都係唔多應我機。其實好睇人

大汗油頭點溝女

咁講我有無機？
定係佢收緊我做兵

之前一班人吹水識左個女仔，佢講野會望住我講
之後每次見親佢，佢都會望一望我
前幾日主動Hi佢，佢hi我，我無覆
然後幾個鐘之後佢問我做咩唔覆佢
咁係咪有機？定我ff

我都係新學渣

咁你又唔好hi都唔覆

開左個頭既意思
我諗係你地傾到咁上下
挑起人地同你傾計既癮
再玩hea/遲覆 睇人咩反應
唔係一句hi當開頭咁有效率

老實講 只能說人地既經驗係人地累積番黎

唔好睇完 以為自己好撚瀟灑 郁d又吊人癮 未吸引到人 人地彩你有味 由奇係毒撚

速成外功 冇內化到 做起上黎on9 之餘 又成個狗公咁

真係灰過灰太狼

其實你試下代入你係個女仔 有個人hi你之後又唔講野 我會覺得係呢條友做乜9多過係對你有興趣

求答
我點做好

我用開2層樓車埋去

女係吸引返黎 唔係溝返黎
唔好刻意做d嘢去取悅佢
但係最好又有意無意咁為佢做d嘢
等佢對你既感覺慢慢加深 佢自然會上馬
切忌急 就住黎食

真心答你 呢招完全無完 部份女仲會好反感
欲擒故縱唔係咁易用囉

其實傾落感覺良好就自然成事 唔好太刻意點
主動係必須 但唔可以chur e.g 適當時候約出黎 純電話whatsapp果啲唔係叫溝女

高登三哥好多偽毒

想請教下大家

早D睇到會唔會有唔同

睇住成班毒撚ff教人溝囡真係一種享受

有咩高見

咁點樣溝仔
利申: hehe

意外插入

無心就會有一堆仔，利申成日有一堆仔gay我

唔會，經驗真係靠打怪打出來，睇完，你都未必識用，同埋用到

巴打ID 說明一切

溝女必勝法 ---車 樓

唔好同我講溝唔到
每條女都有個價
係你車 樓唔夠多姐。

冇女

一鳩屌落去

咁拍拖實係做friend開始嫁啦
唔通唔識個時直接提出交配要求？

身邊好多人都以為係咁送野或者係咁約等於追女仔
實際只係自我感覺良好炸

避開曬所有女性 自我絕緣
做一隻孤高既狼 所有frd子盡量少搵
乜野飯局都唔去 唔好慶祝生日
然後

你唔單止連女朋友都無 連朋友都會無曬
好似我咁。

人地暗示緊你知呀
同埋你 on9 lor
見到有人爭你就鬆手架？
你唔緊張條女架？
你咁輕易放棄，人地咪覺得你唔認真lor
咁咪俾唔到安全感個女仔lor

呢 d 情境
梗係要問佢點啦
勁問 但係又話自己唔係緊張佢咁
怕個呷醋樣出黎
睇佢冧唔冧
佢冧 你咪得左 lor

你又岩，點都好，唔好比借口自己，當吸收經濟

情聖大大可唔可以去我個post 到俾小弟小小意見
想聖誕出pool

呢樣真
同埋一定要同時溝幾件

有錢

心不動則不痛

想請教下大家
而家year2
就黎無得見啦

多謝巴打先
其實我真係睇唔到佢有咩暗示，已經好留意咁睇喇，
睇返上面咁多位巴打既分享，覺得有時做得太出太好反而唔好，而且依家佢已經肯定知道我有意思，只係返工多wtsapp咁，我只係佢有意中人，好難打破，夾硬黎得多就可能會煩

我工作環境平時好少同佢會有接觸，都係靠wtsapp傾計

有 試下溝肥婆

我都聽過個fd咁講 話要分散投資

放n線是常識吧

我琴日鼓起勇氣第一次wtsapp 左我鐘意個女仔
之後傾左陣
到晚上講講下溫書
最後佢就只係覆左呢個emoji 💪🏼💪🏼💪🏼

唉係咪即係衰左
真係好鐘意呢個女仔

努力啲考得高分過佢
回翻💪🏻💪🏻💪🏻俾佢

回番emoji 覺得佢應該就唔會再覆
Btw 12月尾先考 會計師考試黎

天然呆

搭個雞棚出嚟令對方以為係佢自己對你有好感

一陣用法拉你車你番屋企。
完，條女已經係你既人

有意栽花花不開，無心插柳柳成蔭

表白冇撚用
一鳩拖落去

咁溝仔呢？

同佢講：我想屌你個閪

幾個emoji 已經覺得自己收皮

拎張一千蚊包住碌鳩再ben鳩條女塊面

睇左咁多頁我覺得呢個最有用

就咁聽你講 我都覺佢比緊暗示你
佢講果個根本就係你
襯佢重會介意你諗咩 好快D岀手喇
機會D野 過左就無架喇

如果同個條女有緣份的話，你慢慢接觸就會一起

一齊溜冰個陣拖佢隻手睇下縮唔縮咪試到

On9

仲以為你個名係美極打手

福來村老灣留名

係講緊佢對你有興趣先得
我女友都好都狗公，但係我wfc 依家咪到手
如果有個毒撚走去咁做，咁條女就真係wfc 你喇

表白

點睇個女仔因家庭背景
令佢覺得就算有人對佢好，感情都好脆弱，又變得快，最後都會拋棄自己。所以唔會對一個太好
好似好難搞，保護意識太強

呢樣講得岩

你無啦啦hi完人又唔講野 人地緊係問翻
呢啲唔係叫冷淡 係叫on9

我都係新手

溝女呢最緊要令到你自己成為條女生活既一部份。

其實無論係溝女定識好朋友, 基本上都係因為大家既生活方式, 或者potentially既生活方式相似先會接觸得多。就好似你會同圈子A打LOL, 所以大家會好熟, 又因為同圈子B係同班同學, 所以大家感情堅過石堅咁。

而女朋友呢味野, 就係一個兩個人既圈子, 入面充滿住你地兩個先明既language set, behaviour 同埋ideology.

想整一個好似女朋友既世界, 一個比較簡單既起手方法就係創造只有你地兩個先明既language set. 無論係icon, sticker, 定係俗語, 只要條女用呢個language set用得夠多, 佢只要響日常生活一用就會諗起你。

有左同一個language set, 就會多左機會接觸, 咁樣就會多左共同經歷。有巴打想知先再講第一次約出嚟要做咩。

p.s. 好朋友好多年果D冇得救架啦, 算把啦。

利申: 有個感情好穩定既女朋友。

巴打你繼續share

巴打繼續

大開眼界

識咗十年但係中間冇聯絡
上年撞返佢大家先有返啲聯繫
之後佢主動搵我吹水
依家 keep 住日日傾計
一路以黎都有好多人同佢表白
但係全部人都死得好慘
我唔想做炮灰
佢話佢唔想咁快拍拖
但係點先可以 keep 住關係
再搵到個 good timing 進攻
太早就死得慘
太遲就比人搶

大師，請繼續講，我地都等緊你

我係奶閪高手

見身邊個個都一至兩個月內搞掂成功左，溝女一定要快？慢就只會變成朋友或者比其他人成功溝掂左？
但我而家鐘意果個似乎我想快都快唔到...點分佢係慢熱定其實比緊暗示我？

而家無了
係因為有堂上先一齊去
無堂上我唔夠膽約佢出黎

認真？

想知

屌當哂佢地係雞得架喇

求指教

曾經我都好似巴打們講 咁識玩心法
同一時間 同三四個女仔溝通住
但總有一啲人係令你沉船
唉

如果條女知我追緊佢
亦比我追佢
跟住要點做

你點知佢比你追？

佢直接問我係咪追緊佢
我答左係
佢就可以比我追

收放自如

識>clubbing>拖>攬>咀

哇屌 好似做緊，點算

負能量海綿寶寶

聽佢up你死得啦

同條女出過幾次街
有幾次一班人,有幾次單獨
第一次同佢睇完戲食飯
諗住送佢走,佢主動問我糖唔糖水
呢排問佢平安夜晚出唔出黎
佢講笑咁話第個問唔出,我問就出
請問各位巴打咩睇法

打蛇隨棍上啦

唔好太上心

依句真

依個post簡直係溝女天書

真係唔好對佢太好

得米啦

愛情係世界上最奇怪既遊戲
你越唔識遊戲規則
玩得越好越投入
識玩既反而玩得唔好

當我明啲心法
但冇對象又可以點搞
想拍下拖 但冇對象比我追
班入面有啲同班陌生人可以點出手 開咩topic 點開口

靚仔

留名升Lv

慢慢傾 對方有興趣自然會搵你
唔好死纏爛打 言語間要幽默有自信

撚狗咁撚

lm

渣佢個波一野，佢唔縮就代表你成功，佢縮左你都賺左渣一野波。

利申：鳩up無做過

lmlm 高質

佢話無人鐘意佢 但我好明顯冧佢 即係點

Don't care about that
女仔最鍾意咁講 引你自爆

買定套

你唔係做狗 追乜撚 仲要人批准

唔使聽佢9up
夠鍾意就會拍架啦
約出嚟

我覺得條女係想知你緊唔緊張佢

就專登作個咁既男仔出來

你試下問下個個男仔既野 應該好多野會同你好似

靚仔
型
幽默

有齊以上出親手都中, 搶人女朋友都得

如果佢想引你自爆之後再拒絕你就

拖佢攬佢 佢都咁覺得無人中意佢 真係唔知講咩好

當你追一個工作狂係無咩用

LM

咁仆街la,有一排佢好down 我畫左個icon 貼紙比佢，食飯之後仲有蛋糕比佢食，佢話好surprise 同埋好開心番好多

其實溝女呢啲野，條女有人追又點啫，冇人叫你做到好似好撚緊張佢，冇左佢唔得咁架嗎....
溝女就好似拉鋸咁，要識拉，都要識放，要扮到硬係唔緊張佢同邊個出街，佢身邊有其他男仔更加唔駛理，但9唔9又會對佢好少少約下佢出街請下食飯咁 （但都唔可以次次請，因為你做衰左個頭啲死港女就會chur撚住你唔放）
慢慢佢就會自動波將你同佢身邊啲男仔比較，你越扮得神神祕祕，越難捉摸，好自然佢對你都會越有興趣......好簡單，好似玩鋤大2/鬥地主咁，點解大家要拎起手牌，遮住唔比人睇丫？？ 其實大家大可灘開手牌黎玩架，隻大2係你就係你，隻3仔唔會去左人地到架喎.............. 咪就係刺激囉～我估你唔到，你估我唔到....
人就係咁撚賤格，送比你就嫌，吊一吊你引就想去搶

其實如果你地係埋同一間公司做野已經贏在起跑線，因為時間呢樣野你冇得強求，佢啲追求者如果想見佢買野比佢對佢好都要約佢出街，仲要條女肯， 而家你地做野會見到面，衰啲講句，佢唔想見佢都冇撚得揀啦下話 （當然你唔好下下煩9住人啦 ）

其實如果你樣子唔係話好好好好好差
又唔係唔唔唔唔唔打扮
講野又唔係極極極極極極極級on9
香港地，點會溝唔到女丫

唔該晒巴打先
佢應該真係有呢個鍾意既人，唔係虛構的，只係未一齊咁，大家有意思。
不過我同意你講既，真係要識收識放

直接露條鳩佢睇，18cm，很想要吧

真係有18cm唔怕露
著緊身褲露條J型岀黎

緊身褲吸引哂啲基佬

咪撚秒回 秒回係大忌
Show自己價值同唔可以比佢知你想追佢
將自己有價值嘅技能隱藏
適當時先使出黎
佢會覺得你好神秘 好想知你更多嘅野

其實whatsapp係咪睇唔到有冇feel？
以前返學不時互相偷望，但WhatsApp傾得好少，
依家grad左好少見
又唔敢主動約佢，巴打點睇

Whatsapp 有參考價值，但不能作準

比佢知道左我追緊佢
佢又話可以比我追
咁呢個情況要點

你都show左hand仲可以點
只可以得閒撩下佢，博下佢好感等你攞返主導權先有得玩

經一事長一智呀巴打

If you love someone, set them free. If they come back to you, they're yours. If they don't, they were never mean to be.

巴打正解

如果對方都係咁諗咪

借錢買電視比佢

唔好再提你追緊佢呢件事
佢覆你就慢半拍先回佢
比佢知你有野做 做緊d好型嘅野或者佢好有興趣嘅野
佢比你追已經有機
約多幾次出街show技能
著衫型, 認路叻, 條路多人會護住佢,
飲酒識揀酒, 識音樂, 識渣車
呢d 都係技能 型完扮冇做過
加夠分佢自然會愛上你

好sad 追緊個女仔
本來一開頭係佢比signal我先
之後唔同frd問佢教話對我有好感叫我上
我唔知係唔係太chur
佢好似唔太理我
我唔知係佢太忙定我已經冇機會
但係佢份人都係極靜同唔會點表達自己
再加佢最訓真係忙到連通幾晚頂
到底我應該仲點做好
放棄定係繼續？

我同你一模一樣

屌，做緊
就係因為聽佢講得多先同佢熟，先沉船

點知原來連個女仔都一樣

我前任都係比條MK仔用呢樣野溝走咗

不過個MK仔過咗1到2個月就飛咗佢

直接錫埋去咪得

之前追女神果時衰齊晒全部野

現在諗返起都on099

想問各位巴打，如果你次次text 親個女仔但佢十次裹面有幾次都hea覆，但有時又會主動text你，咁即係點，有時見到真人撩佢傾計都好似唔係好想理我咁

之前去camp識咗個女仔 三日兩夜 我地挽得好埋 跟住我拎咗佢電話 之後日日chat 後尾佢越黎越hea 最後已讀咗我 但每隔一排佢都會搵吓我 每次有關於我同佢嘅嘢佢都會問一餐 eg我有個朋友follow 咗佢ig 每次有呢種話題都會chat一兩日 跟住佢又會已讀我完左個chat

女仔類型 好鍾意笑 好挽得 好受歡迎 但佢會將自己生活圈子縮到好細
求巴打絲打教我點做

好簡單
人棄我取
及早離去

投其所好
佢話鍾意咩你都話你咁岩都鍾意
扮哂有共同話題咁
最緊要talk得
吹得下水

屌你 大時代咩

你將股壇必勝法搬過黎都用得著架

挽你老母呀挽
字都未識打學人溝女

睇嚟好多巴打都識得pickup 喎

呢個我真係要學

All you need is money money money

。。

上網查咗字典 自膠

求教

慣左秒回 但我對個個都係秒回

講真 女真係唔洗追
用你最自然吸引到佢個面就夠
我從來無諗過要點溝女
我覺得兩個人鐘意大家就自然會一齊
咁諗係咪好天真

秒回唔攰架咩

乜你個名有個嬌字咩？

一啖沙糖一啖屎

佢睇完「你的名字」

基本上係，你一個人正正常常為站多d係個女仔度諗下已經係最好既方法

其他人講乜野空間，估估下個d，基本就亂教人，現實係你唔理佢就有第2條仔會理，個個睇到自己咁重要，又有人話whatsapp唔重要，whatsapp都傾唔掂出黎咪食得屎

基本最簡單淨女方法唔係點溝條女，而係自已要有自信，理解自己同改變自己

甘乜撚呀，你咪就係個死mk囉

傾咩內容先?

無聊野 對上嗰次snapchat咗段我拖住隻狗行嘅片俾佢，佢回左一兩句之後就開如回濕鳩emoji

"Hi,我有車有樓,我地一齊吧"

靚仔
有錢
高
大隻

Hi I am rich

Yo! I am rich, bitch!

日日Chat左幾耐？有冇約過出嚟
有機會係你拖太耐而冇進一步發展 對方對你失去興趣了

代表你對佢既吸引唔夠

chat咗一個月有多 試過約但話約齊班camp友 我唔知

似禮貌上覆下你就算9數...

唉

有條女同我講佢有條仔追緊佢覺得好煩 唔想再理佢

佢同果條仔出街拖過手 我唔知有無錫
果條仔亦都問佢 我同另一個男仔係咪想追佢 條女話唔知 點會知人地諗咩

想知佢當我係咪普通樹窿, 當然我未真正追佢

眼神

我曾經都咁諗過 不過我覺得唔多唔少都要做下野 但係唔係眾巴打咁講 就睇人

我應唔應該主動d搵佢
求救

小弟我之前做義工識左個女仔
果陣佢每次有野搵我幫手
我都會拍佢頭同串佢蠢
佢都冇所謂比我拍
之後出過幾次街
日日都有whatsapp
開始果陣係我主動講咩
而家佢會share佢見到既得意野
小弟想問有冇機會發展落去

我唔係a0 咪覆埋d毒撚野

佢肯share佢嘅生活點滴代表佢肯俾你融入佢生活 有機

利申：A1仔

留名升lv

呢個post入面有好多人教左好多佢自己既技巧同心法，但我覺得最重要既係，你要建立到一套屬於你自己既，你運用出黎又有效既溝女心法

因為每個人既性格同長處都唔同，同一套野適用於佢，唔一定適用於你，就例如有人講話溝女要“若即若離”，但你根本唔了解人地實際點用呢個方法，又或者你性格根本唔岩玩呢套，你亂用就只會死路一條

我覺得一定係要從過往既經驗學習，提煉更多適用於你既技巧，就我而言，我覺得要從一個新手級去升lv，係需要一次既成功經驗，同埋幾次既失敗經驗

一次既成功經驗你可以學到一個完整既溝女流程，由認識到了解，到展現你既價值，再到互相吸引，你可以學到點樣先可以吸引到對方，認識到自己有咩優點可以吸引到人，相處中有d咩正面指標你係需要注意既

失敗既經驗你可以知道自己有咩問題，無論係條件上既，定係你既溝女手法上既，你都可以針對黎改善，慢慢去完善你既溝女手法，同埋因為個個女仔既性格都唔同，你係需要去根據情況去作出調整，你見過既女經驗愈多你就愈識得點樣去調整

咁樣不斷既學習，你慢慢建立一套適合你既溝女手法，你又不斷加強你既條件，同埋你又識得根據實際情況去調整，自然無往而不利

又有人話，你完全唔做主動
就算個女仔鐘意你 都唔會有結果架
點睇
利申：A1 個次都係條女追我 我完全係被動個批

對於未有成功經驗既巴打，你可以係呢個post入面學d技巧同心法黎試下，但你記住呢d技巧係人地既，唔係你既

你要從實際既情況下去用，睇下呢d技巧點樣用，有無邊d係無用既，邊d係唔岩你用既，咁樣到最後得出黎既野，先係屬於你既

同埋最後一個忠告，唔好等到自己沉晒船，好鍾意人果陣先去approach人，咁樣一來如果衰左你會好傷，二來咁樣從你自己既心態，同埋相處時既情況去睇，都會係好唔自然，自然會降低勝率

相反，你係應該係“想認識下佢”“有少少興趣”既時候，就已經去approach佢

lihk high quality post lm

媾女最緊要有霸氣

日日keep住傾 但好少曖昧野
次次出去食完野都打我patpat
唔知點好
樓上話唔好秒覆 但我成日秒覆
習慣左
問過佢平安夜一唔一齊出去
佢話想約我咪出聲
我覆咪 咪出左囉
之後佢話去沖涼

最弊我照樣做都沉

A man's attractiveness is inversely related to how needy he is.

成功左9成
請準備好成個約會 book 枱食聖誕餐 買禮物 諗定點表白
唔好拖拖拉拉 果晚你唔表白以後唔會再有機會

p.s 平安夜表白成功

我覺得啦
條女係比機會你 但係佢同時亦都擺緊姿態
姐係 想你比d 心思追佢 但佢又可以隨時reject 你咁
你既優勢係可以同佢flirt 下 佢唔會抗拒你

friend zone, 普通fd lor, 唔好諗太多

唔好當佢女神
正常fd咁傾計就得
你疾下佢佢又疾下你
媾唔到都係做番自己
媾女唔洗咁辛苦又E樣又果樣

加油

識咗個女仔三年 一開始就開咗底牌 直接收皮
之後有一排同佢幾friend 有一排冇乜同佢講野
半個月前佢突然搵返我 話想約我出來教佢影相 而嗰陣我又只係當佢係朋友所以就應承咗
其間行得好埋 搭下膊頭都冇咩野 睇相嗰陣仲請埋我食波餅（雖然佢冇波）
經過嗰日之後我就開始feel到沉咗船 到而家都仲有單獨約佢出來
有冇巴打可以俾下意見 我應該繼續定放棄
利申：條女係女神 身邊多厹 冇仔

叫我？

留名學嘢

整容

仆街啱啱飲緊水
見到個ending 噴曬出嚟

上面個十幾版適唔適用於溝仔？
學緊學緊

留名留名

唔適用

有無溝仔心法呀

真心。 真心是最可貴的東西

有錢乜撚都得啦

天璣鑑朱長勝 名已留

唉 呢個世界得真心冇用架啦

你覆：ok tgt

一條撚車埋去

總會有人識欣賞，唔好放棄

咁實有機會既 相信你都睇得出佢對你有好感
繼續約出嚟同升溫 發展曖昧
適當時候進攻 唔好拖太耐

如果約唔到有兩個原因
一係你吸引唔夠
二係你約得唔夠自然 意圖太明顯
而要繼續發展落去首先要改善以上兩者
約出嚟升溫先有機
如果一味主動但吸引力不足只會適得其反

挽你老母

兵

我覺得係要不停keep住出現係佢身邊
當初男朋友追我日日都搵籍口黎見我

其實我覺得見既第一眼已經大慨知同呢個人會唔會有發展機會

利申男朋友一d都唔靚仔唔型，但係唔知點解第一眼已經會留意到呢個人

我覺得有機會

對住真正深愛嘅人 乜嘢心法都用唔出

點樣約得黎
意圖又唔明顯啊

都係個句：
Your FACE your Fate

合眼緣好緊要 我同女朋友都係大家第一次見就有留意對方 之後我問人拎左佢snapchat 一個月就一齊
其實如果有機 自己會feel 到

好抽象啊
點feel啊

以退為進 卻拒還迎

推 求解答

條女係我中學同學 無交流過 中間八年無見
最近先見左幾次面

理想係咁囉。現實中咁既機率有幾高
Btw 呢個post部份留言 高質

係呀,當你愛一個人既時候容易失去理智,所以有巴打提過,要襯你仲未愛上佢之前追

真係愛上佢之後，個人勁唔冷靜
情緒又容易受佢影響

令你失控嘅先係愛

同以前果個曖昧緊果時約定好邊日向對方表白，我對佢表一次，佢都要對我表一次，之後好好準備
表完白果日係天橋拖住佢隻手，話唔捨得佢走，之後即興爆房，佢好乾淨，套都廢事買，龍舟掛鼓咁抱住佢入房。
(男生講唔捨得，約定呢d詞語，女生會好冧 )

有道理 但係失控通常都失敗

咪改左囉

唔一定第一眼就決定有冇眼緣
我ex 第一眼望佢覺得佢好惡死又巴辣
總知唔太鍾意佢,之後熟左先有feel先行埋一齊

咁我係咪應該要主動同佢chat 同埋佢又再已讀我點算 我係唔係應該要放棄

會比人話花心，但係有好多時候 就係咁先得

同我以前一撚樣
連過程都係
教影相

咁結果係點

我都想知
巴打快啲share等我學下野

Feel到如果同你做同事一齊開會會仆街死

清楚d呀嘛

覺得自己情緒化左好多
一時勁開心 一時勁失落
其實好攰

你收下皮先啦 鳩嗡當秘笈

呢家啲中學雞好鍾意咁玩 我表妹都有同條仔玩呢啲

我又唔明，你一個社交正常既人，都會同一時間同一堆男仔/女仔維持緊社交關係ga啦，咁有乜問題
同埋有時唔好一黎就追追聲，都係相處交往了解姐，只係係呢個過程睇下大家有無機會互相吸引到

巴打 講既野 又幾有道理

我想問a0巴打個觀念有乜問題
利申 學術研討 唔係想引起爭執

跟呢個post練好快走火入魔

上面其實好多巴打都講左溝女唔應該做乜，應該做啲乜 咁我想補充多少少點解唔應該做

唔好表白!表白真係多數人既死症，因為表白等於將決定權交左比女仔，就算女仔對你有好感，或者已經鍾意你，但係你一同佢表白，就等於佢要考慮好多野，例如屋企人，朋友，將來。除非佢係呢一刻已經好愛你 愛到咩都唔洗理，否則表白成功率真係好低。另外，係未夠水溫既情況下表白都會降低自身價值。

仲有係減少聽佢訴苦(尤其認識初期) 有時女仔同你傾計，難免會同你訴苦，但係你要輕輕帶過，引導去一個開心既topic, 否則以後一有負面既情緒就會諗起你，繼而你=負面，最後好容易疏遠你。(所以要學識點去拓展話題)

拓展話題其實可以話好簡單，但都可以係好難。如果你自認毒撚，除左打機之外完全唔睇戲，唔上fb，唔睇電視。咁真係好難幫到你。另外就係唔好同一個話題講到冇野好講為止，一黎到轉話題既時候就好突兀，二黎比女仔覺得你好似是但搵啲野黎講。例子後補

講住咁多先 放lunch

唔聽佢訴苦呢度不敢苟同，如果你係咁而輕輕帶過，可能適得其反，令佢覺得你根本唔想聽佢呻，唔顧佢感受。或者可以話盡量開導佢，再喺適當時機先引導佢去第二個topic

開導佢唔係唔岩
但如果個女仔認識初期就不斷訴苦 而且你係唔想被frd zone既話
係應該搵適當時機過渡去開心既topic
但係如果識耐左啲啲先開始訴苦 咁當然可以聆聽多啲啦

如果個女仔知道左我係追緊佢
我前幾日想約佢去aia
佢話等我考完試先 我再問多次佢話睇下點 後面跟🤓同埋😎既emoji
其實有冇機？
應該點做好
我問過fd話可能佢知我想點，但佢未ready，所以冇直接應承我

利申：佢係慢熱女

以退為進

絲打問 追緊個男仔 佢應該feel到我對佢有意思既 (成日whatsapp佢問佢野，但佢知我身邊都有好多fd，唔一定問佢）
約過幾次食lunch，俾佢reject左
但之後佢冇約返我
Whatsapp有時我都會藍tick佢 因為end左topic 咁我覺得無謂夾梗覆
而佢又冇開新topic
到今日我問佢野終於到佢藍tick左我
身邊d fd都叫我睇開d 唉

擺明想你自己放棄

但佢有時都會問返我野

約人最好比時間佢
例如 星期四/五去aia 去xxx好唔好？當然你心中有個普佢咩時間得閒先啦 佢都係話唔得先改日子

同埋動機可以冇咁明顯
例如想約人食飯/約人去玩
依家咪新假期好多乜乜乜又隱世 又必食 必去
你可以話 "xxx 有優惠喎/xxx 出左新野， 不如星期x 去試下"
就唔好一黎話 我想約你食飯/睇戲/玩

就算比個女仔知你鍾意佢 都盡量表現得平常啲 如果一黎就以一個追女既心態 好多女仔都會嚇走

或者咁講 你已經貶值

如果太殷勤太chur真係會嚇走人

我買左件好性感既泳衣呀

其實如果約幾次 仲要係食餐lunch都reject你
已經冇乜機架啦

我地平時一個禮拜都有一日幾個fd去食
係有幾次傾proj諗住問佢食唔食埋先傾
就咁俾佢reject左 話慣左係屋企食

睇下你個名
再照下鏡

btw 試過幾次有人約我食飯但要4,5個人(其他唔太熟)一齊食，幾次都拒絕左，所以拒絕你食飯其實唔代表d咩，況且你唔係約佢單對單

高質留名

我個friend金句：溝到條女溝返你轉頭
勿相認

期間限定日式慢煮紫薯泡菜香蕉船

女性朋友都冇 講到天花龍鳳都冇用

我見街上面咁多肥婆都有仔拖
利伸 高登仔話肉地個隻
我係約佢單對單
但我冇講到明單對單
淨係問不如星期X一齊食lunch咁
我諗佢估到係單對單啦

過癮

可能你就係肥左外型
例如人地喜歡可以掛鼓嗰種 而佢又唔係the rock嗰類

如果我係主動問一個三五識七嘅女仔拎咗電話 係咪已經開左底牌？
應該點樣approach好
a1

唔算開左底牌 除非你當時表現得好緊張
拎到電話2-3日之後先搵佢
同埋短訊交流想引起話題可以用啲幽默/得意既圖片

其實短訊溝通最重要係可以留低伏線等佢追問你/到flirt 人階段就可以擦下火花令佢冇得唔應你

最後就係點將平凡既材料包裝成有趣話題 姐係你既表達手法啦(詳情可以參下男神黃子華棟篤笑), 自創材料可以減低佢聽過既可能性

佢覆得好慢 要等幾個鐘

想知平時要點樣傾法先可以入侵佢生活成為習慣

幽默感嘅野

想問下
一個大2年嘅女仔
平時好關心我問我做緊乜個d
見到我snapchat po頹野會主動問我做乜
我話想食零食會買完拎尼自修室比我
間唔會send message話 "x我嗰名) i miss u😭"
仲話如果我有女會好唔開心
算唔算收緊我兵

利申 a0 17DSEjj

唔計錢阿樣呢的外力因素

心法只有一個，幾正既女都當佢普通人
你愈唔在意佢佢愈想對你有興趣
當然唔係話完全唔講野個種，但唔使刻意咁多搵佢。正常交流機會黎時就把握交流多點，事後熟左先多少少會好好多

利申：成日比女溝

邊個收邊個兵呀

擺明想追你啦

除褲啦問問問

尼你老母

我永遠都唔放任何女在眼內

利申：從來冇女溝

點樣識一個一齊補習嘅女仔
我有諗過直接問佢攞電話
但佢附近有幾隻狗公
大家有時都會望下對方
我應該點做先識到佢
利申 A0

直接問啦

比左 fdzone 左係咪一定冇得救

停一排 再開過個頭

宿命的留名

唔搵你>3日是咪玩完？

無興趣咪唔搵囉

個同事都做左兩年多
呢排多左工作上合作先開始熟
平日大家食完飯都會出去行下 傾下d工作 同事呀之類
佢話我好正能量 是咪多數變好人卡

女user多唔多like 呢類
BTW 仲有咩好題目傾 睇到d 無聊野講會否好on9

學張無忌

唔會啊最重要唔好比佢感覺你好無聊

咁我應唔應該再搵佢？
幾日冇聯絡了
雖然係我藍tick佢

好多嘢都係講互動，大家都唔搵對方咪完囉
你諗你啦

Push. More please

呢排考緊final又驚煩到佢
其實佢都好少主動搵我
搵得既都係問學術上既野

有啲女仲識玩過你
一時覆得好快一時hea番你

其實約佢睇戲 佢話套野已經約左人睇
係咪玩完？

屌 好想媾過毒絲
但佢whatsapp唔多理我

真人就正正常常有交流

唔好諗咁多 佢係鍾意你嘅就幾多個人溝佢都鍾意你，佢係唔鍾意你嘅冇人溝都唔會同你一齊

唔好諗咁多

佢應該係冇人溝個d

係咪巴打太急進未太熟就約人

lmlm

我絲打黎
其實都相處左成個sem
身邊班FD都問我點解可以成個sem都未有進展
佢地都叫我試埋12月就move on好過啦

我同個女仔都係咁
成個sem 都進展唔到
我都準備 move on
個人已經好攰

求高手教路
識左個女仔大半年
一直都keep住傾whatsapp
久唔久就會兩個人去行山/睇戲/食野
有時會當左我樹洞

近派就開始隔好耐先覆whatsapp
諗住算佢又約我出街
但有時講講下會無啦啦藍剔(明明講緊果日一齊去邊玩好)

朋友話佢好似揀緊咁
係咪應該比佢知道其實我都有其他選擇呢

有朋友建議直接問清楚佢到底想一齊定拖住 (因為都真係搞到自己情緒化，唔知自己真係鍾意定溝左咁耐白費心機唔甘心)，唔知各位巴絲點睇

你地指成個sem，平時係點相處先？
多唔多傾計單獨相處先

有一招萬試萬靈

就係兩個人見面時，搵個適合既時機, 一野咀埋去

利申: 拍左四次, 三個係咁樣咀返黎, 仲有一個就係教我呢招個位

無招勝有招

講真真係要睇條女咩性格 例如爽朗既女仔我覺得係最難溝 因為佢覺得佢對你好係因為佢對其他人都咁好/你對佢好佢係覺得出於友情 所以你一定要表明係對佢有好感 咁先有可能發展落去 如果同佢搞曖昧就等收皮 仲有其他性格都係要識變通 唔好話我上次點溝條女 今次就用番同一條橋

有無溝返前度既心法

千祈唔好做兵

好多高手 留名

點解中哂嘅

冇心溝女就算啦

有冇收到風係咪佢身邊有更好選擇先

講咁耐 邊招最好

我都想 我真心有撚用

Exact7ly

睇完咁多大師分享，其實好多野都係好似做sales咁。永遠都係sales自己嘅人品同價值，並不是向對方說你要賣什麼，也不是向對方說你需要什麼。

小小實際嘅提議:
男追女 - a surprising gift at a surprising time, 唔好太重視平時嘅春秋二祭。 耐唔耐俾啲驚喜佢。

女追男 - 叫對方幫你做嘢然後感激佢，等佢覺得自己嘅重要。

做左朋友之後 - 多啲一齊做事，建立一啲回憶。講多啲大家對未來的願景，就像描述一個故事一幅畫建立兩個人的幻想世界。自然就有兩個人的語言。

講嘢坦白先會自然。有啲嘢可以直接話唔想講但係就唔好講大話。真心想開花結果的，大家都做番自己關係先會長久。

同佢都係一時秒回一時hold勁耐，有咩方法加速

Lm 學野

我同樓上一樣主動搭訕左個女仔之後拎到電話 WhatsApp傾左一陣 發覺我同佢都有好多共同興趣 但係佢好慢覆我機 不過我問佢有無機會出黎再見面 佢答:實有機會既 咁我應唔應該咁快約佢好呢？(識左2日)

試一次先 但要打蛇隨棍上 佢話唔好 咁就算
同埋唔好約住特別日子 eg23 號， 就算你想約佢23 號 你都23號下午時間問下佢有咩搞 佢答冇 你識做啦 ， 話有 你咪問下夜晚食唔食飯 or 糖水

12月23日係口手

12月23日係咩特別日子？

平安夜係24號wo

講下現時情況先啦
我就同個女仔WHATSAPP左1個月左右,但真人無咩見面
咁WHATSAPP都係D普通野,同埋個女仔本身COOLCOOL地
所以回得好小但都有回
最近就忍唔住約佢出黎,當然唔肯啦,我諗住硬食架啦
點知之後佢話我地應該正常多人一齊食因為我地唔係識左好耐
請問咁多位高手小弟係咪有機呢
但一向WHATSAPP都係我主動
同埋都係佢讀左不回我
想問有咩方法可以係WHATSAPP到吸引到佢
唔想放棄

仲有無巴打有心得分享

Sorry 睇錯時間 你岩 因為冇人俾我約到

單獨相處機會唔多
平時佢身邊都有一班兄弟
我又身邊有班女仔
2邊人冇common fd
都係得一科我地係有一齊上堂一齊坐
Whatsapp我經常搵佢 但都係問學術野
因為我見佢就算end左topic佢都唔講其他野
同埋呢排冇搵佢幾日，佢都冇搵過我
雖然最後係我藍tick左佢

佢私底下班中學同學就唔知啦
但平時係學校佢都係冇女仔FD個d毒撚黎
成個淨係痴住佢個老死
就算上個sem我知佢有女groupmate
佢地今個sem都見唔到有傾過計
今個sem都有女groupmate
但睇唔出班女對佢有興趣

我有叫過佢幫我做野
俾佢拒絕左

其實溝女呢家野
最忌係怕失去
你一怕無左條女，驚佢唔鐘意乜乜乜
你既表現就會好撚柒
要永遠記住，女死女還在，下個更可愛
你可能覺得我咁講好仆街
不過個事實就係
你一世人唔會只對一條女動心，唔會只係愛一條女
無咁撚多楊過架
呢個溝唔到唔代表你差，係代表你地唔match
我見過太多越溝就越溝唔到，越黎越摺既朋友
信我講一句
佢係鐘意你，就會識得欣賞你
你地成日講既所有缺點，都可以睇成優點
係你鐘意既人眼中，你就係佢最想要果個

唔駛諗佢諗咩，諗你想點，做男人學下主導
唔係下下剩係配合既
大部分女人都唔會鐘意一個無主見，要俾撚哂指示先識做既男人

BTW有認真睇每一個回覆，好多巴打真係好用心分享，同幫人，見到呢樣野先上水留言

簡單D黎講而家朋友唔係
但係佢肯人多出黎,係咪肯比機會小弟同佢熟培養感情呢

唔使咁在意喎 就算俾你知道有機無機又點
係我就見步行步 熟咗啲之後再單獨約
都唔得咪知咩事囉

其實而家就姐係兩個唔熟既人
但單靠WHATSAPP又吸引唔到佢,但真人又見唔到
如果多人一齊既活動搞唔成,咁無機會熟
咁咪玩完?

師兄講得好

so true

MORE PLZ

多謝

講多少少
男或女都係一樣，由外面了解到入面佔大多數
所以你要吸引到人，外表，你既肢體語言係一個先機
你可以係靚仔，有錢仔，形仔
都可以係感覺斯文，粗獷，幽默，文靜，乾淨整齊
個世界係公平架
邊撚到有咁多天生靚女
人地背後努力去keep，努力去學扮靚
日日花幾多時間心機去執靚自己
你問下自己又有無擺過心機落去？
一句你係毒撚就為自己完場
你可能話你先天不足
但男人天生比女人有優勢
你可以搏命讀書，充實自己，搏命搵錢去增值
女人越高學識，越有經濟力就越難搵另一半
剩係呢樣已經係你可以努力去補足既野
你又可以狂做gym，戒垃圾食物去修靚個身
睇多幾本雜誌，睇多幾本書
吸收唔同文化營養
你行出黎同人有幾吹得，其實好多時唔係講你有幾高轉數
係睇你平時有吸埋吸埋幾多野，需要時嘔得返幾多出黎
就你日上夜上LIHKG都已經可以充實到好多知識
到你上滿子彈，上到場大把貨派時
你自然就會肯定到自己價值，從而建立到自信
有自信既男人，係女人心入面絕對係睇高一線
你想有得選擇，你就要俾心機去做好自己
唔好睇少自己，你絕對比你想像中高質得好多
就只差在你幾時開始去磨練你自己

最後，其實你要學既唔係溝女
係學點樣同人相處
點樣令所有人覺得同你相處係舒服同開心
唔識就睇書，留意下人地
你唔識呢樣野，溝到都好快散
你掉返轉諗，你條女勁撚難相處
你都唔會想日夜對住佢喇，仲講咩一生一愛情？
我講既未必岩，你亦唔需要照單全收
用你獨立既思考，去分析，去諗
咁先會變成你自己既野
唔係聽哂人講，人地叫你做咩就做
你自己都無意識形態，即係你係路人甲
邊條女個夢中情人會係路人甲
條條女都發夢自己係女主角
而從來溝到女主角果個都唔會係路人甲
其實已經講到好白，剩低既自己諗埋去

買左禮物
約左佢出黎
已經決定平安夜表白
到時個post 未爆上黎同各位巴打匯報

我想問 有時追女仔 見個女仔冇乜feedback 心入面好矛盾 有兩種諗法
一種係 算啦 都係冇可能啦 鬆手啦
第二係 橫掂都係輸 去盡佢 就算死得好慘都唔好令自己後悔

尤其抱住邊種心態先岩？

強帖留名

有用 葵花寶典

雖然好仆街 但一次溝幾件/同幾個曖昧 無咁易沉船
單一件 好易太上心 遇到啲高手 或者成尻日話未ready 個d
一沉就會成日亂諗野 搞到唔識點應對

binc

笑撚到我gap gap聲

Your face your fate
認真 有幽默感

巴打講得好中

頹住係咁諗一但做二

兩種都錯
其實一次半次對個話題無興趣有咩咁出奇
佢無feed back可以係因為你用錯佢無興趣既方法

溝d有仔既
你對手都只係得一個

靚仔就得

我就係成功既例子

識左個女仔四個月, 朋友介紹
睇過戲, 食過幾次飯
尋日佢約今日食, 佢話成個星期都唔得閒
但之後約返我聽日食lunch
依家唔知點好, 應該聽日定係再約平安夜表白?

上面巴打買左咩禮物?
買保溫杯會否太柒?
佢好似成日飲唔夠水

表白
通常都賴野

過份貼心未必會令女仔心動

感動野留返拍拖先做啦

真係唔好表白，一個女仔同唔同你一齊唔係睇表白
利申：未媾過女

我好似又中伏 明明約左今晚出黎 最後佢推左

即係咁 我睇佢Snapchat 話有樣野想買
我咪撩佢囉 傾左幾句就已讀不回
個話題應該唔會唔岩掛
仲有唔係一次係咁
係咪收得皮？

華麗留名

呢句真
一表白個決定權就係人度

如果約到平安夜出黎
每日都keep住傾計有少少flirt
出過幾次街有講有笑
唔表白但想一齊有咩招數

我上幾頁留個言，唔知你有無睇到
不過呢招真係試咁多次，work咁多次，至少我自己係

你講到平安夜出到既話
搵到一個適當既時機，氣氛又好既話

唔洗諗太多，一野咀落去

基本上個女仔對你有feel 就搞掂
對你無feel 既話，你起碼咀左人一啖, 都無蝕底啦

平時可以摸下佢個頭 摸多幾次佢wtsapp冇hea覆你或者冇表演到討厭嘅話就可以大膽小小
多數女仔鍾意身體接觸

大膽少少即係揸埋佢波？

你係靚仔咪可以揸囉
唔靚嘅話就揸下手臂算啦

呢招高喎
利用埋人類貪新忘舊嘅心態

我表左白之後條女都話同我相處舒服，但最後揀左其他男仔 不過唔夠一個月就散左

如果一個女仔, 佢成日過好多粒鐘先回你 但又唔係HEA 回, 你會用咩方法, 係未放棄得?

The naked man

想問下咁多位巴打絲打

如果個女仔係我出現之前已經有意中人，但未係情侶，應該點做好？應該繼續落去定放棄算呢？

佢已經知道我對佢有意思，但冇避開我，好似以前咁

一間餐廳買到塊靚牛扒，唔識煎都係一舊牙膠
一間餐廳無信心自己煮得好食，塊牛扒都唔荒好食
一間餐廳唔營造到塊牛扒好似好好食，都唔會令人有興趣想試
唔係想扮高人，係想你自己諗

因為long d分左手 但想追返佢 可以點做

咁多位巴打
唔好成日放棄
要記住即使衰左既話，對一年之後既你又有乜影響喎。
放心做la

迪迪尼煙花最屈機

如果我自己都覺得高攀唔起個女仔 係咪盡早放棄好啲

聖誕正日約咗人地就最好表白唔係會仆街

利申如果對方都係毒毒地

其實傾到咁上下，正常人都會開始feel到大家點諗架啦。
搵個機會一下拖住佢就搞掂啦。

利申：未表白過

你絶對唔會高攀唔起
你肯定有你既好
唔好成日諗住自己幾唔好幾差
搞到自己發掘唔到自己既好。

可能個女仔會因爲你既好而對你有好感呢

其實傾得幾好又出過街
應該對對方都有好感
平安夜果日一野拖住佢係咪真係得
好撚驚會好odd收皮

我又要講多次
本人必勝技巧：啱氣氛底下，一嘢咀埋去

把打係咪好撚靚仔果啲黎
利申 正常-中上樣 運動型

我覺得我咁做死撚緊 利申 毒撚樣 運動型

首先要有樣
幾億身家、
好多錢、
疊水、
同埋真係要有錢

唔算好撚靚仔
本身女仔對你有啲feel，用呢招一定work

我本來打算拖手就算嫁啦
好驚佢一巴車埋黎

問題係如果佢有仔...同佢幾曖昧都好總會有啲位突破唔到

講真佢話對我有feel 我都唔知發生咩事 冇錢冇樣 佢都幾正 自問趁佢唔去起 約左一陣出黎見 但係我唔係好想出

求高手盡快指導

睇左三次都唔知你講乜

拖佢又係車埋黎，咀佢又係車埋黎

唔係叫你強吻你，係咪氣氛先咀

我都唔知自己講緊咩

唔好出囉

我代你出去囉

利申: 中上樣

到時由身體主導我應該做到
Bless me

毒撚留名

問題係你當個女仔條神經線斷左？
比佢避開左就

所以拖係易好多。
平安夜周街都係人，鬼咁迫。拖住好合理，人少返都唔放手就搞掂啦。但其奇唔好人少返，尷尬果下就放手。放左就追唔返架啦

叫你獅子撲兔咁趴埋去咩？！
女仔對你有feel點會避？避得你呢下，唔通你估佢想俾你拖？

有feel唔等於唔會避ching

係既係既
有feel 你寄信表白都會受
有feel 試過條女追返轉頭，主動Kiss都有

我既方法唔係生安白造鳩噏出黎，至少我試過work過幾次
樓上唔夠膽咪用返拖手仔囉，無話唔得

不過唔好怕人地唔受你就連朋友都無得做
因為你根本 唔 係 當 佢 係 朋 友 ！
又要去馬又要怕輸，個勢都衰左九成啦

拍咁多次拖都冇表白過
有一個係fd ig post見到幾可愛
我就問我個fd邊個黎
後尾攞左電話就約左出黎 兩個人唱k
唱k個陣我愈坐愈埋
佢另過黎個陣我錫左佢一啖
佢個樣好怕羞咁
我攬住佢條腰一齊唱
之後就一齊左了

依句真 而家既女朋友話同我拍拖唔係因為我有咩特別優點 只係覺得同我相處開心舒服 新相識都可以好似認識左好耐咁講深入話題

頭兩次搵條女都係講兩句就冇覆 仲搵唔搵好？

但唔係睇feel咩？冇feel就算相處舒服都冇意思。

如果佢有仔點算

有仔你仲媾？
其實睇你想咩result 咋喎

利：食過人妻, 食完就撇

算撚數啦
冇樣=條女對你冇feel=唔想理你
咁溝通就雙向既 話之你技巧有幾好
你都唔會show到出黎
因為佢根本冇理過你講咩
完

佢無同我講過佢有囉

講下你地點樣由傾計變拖友
傾d 咩多
去到咩程度你地開始？

吹溝女經

Telegram : lihkgcool

同個女仔單獨食過早餐 lunch 睇過戲
同佢wtsapp 唔係hea覆
但隔一排先回同埋點都唔會主動搵我
試過行佢隔離痴埋佢度佢都冇避 都叫有講有笑
佢本身性格有d男仔頭 好爽個類
wtsapp佢又未試過秒回 間唔中都打2個emoji就算
家陣完全唔知上定落好

好撚同意
就算你溝女技巧有幾高 有幾吹得水
但係條女係對你冇意思
佢就係唔想應你（除非係有利於佢嘅野）
咁你講乜春都係哂鳩氣
因為佢根本就唔想比個機會比你
一個比你了解佢多啲嘅機會

去到呢個時候 搵個第二個啦巴打
呢句我同自己講

梗係同意 呢啲係我失敗咁多次既經驗黎
我個樣令我搵幾多個都唔會得

高質post
好認同係溝通

一定要傾得埋、有曖昧、態度似是而非咁
你行完一步睇佢有無反應
有就繼續無就收皮
總之要做到好似好自然咁，唔好俾到壓力佢

無人話技巧，係心態

鬼知咩

話之你心態幾正確 條女唔so你既話 你實際上咪又係自己唱單簧

傾啲咩先叫傾得埋

同事 識左兩三個月 不過正式傾計都係一個月內既事 話題可以係成長經歷/工作/興趣/家庭/愛情/價值觀/時事/吃喝玩樂 之後約佢放假出街 直接叫佢放假全日時間留俾我 然後行街既時候拖住佢 咁就一齊左

突然間拖住佢??

其實係佢翹我手臂先 我九秒九即刻拖佢手 佢都話我反應快

首先樣真係緊要 第一印象黎 一開始就會將你分為可發展同不可發展
當然你樣衰都可以溝到女 係要靠你同佢相處之間 你搏到佢將你納入做可發展area
主動好緊要 佢又唔係鍾意你 點會主動搵你 所以要主動d 幽默感呢d基撚本 你成日氹到佢開心佢自然就會鍾意同你一齊相處既時候啦
一開始識既時候話題大概都係好撚行 來來去去都係個d 要靠自己摸索下試下佢底線係邊 姐係睇下佢有幾玩得 先至大膽d講下笑 借d依講下曖昧野
不過叫你主動又唔係叫你係咁搵人問人做緊乜 成日話比人知你做乜 亦都唔係每日搵 除非你咁撚多口水同條女咁好傾 唔係間中一定會dead air 唔知講乜 or 比人藍剔
is ok 的咁咪抖幾日再搵過 佢鍾意同你傾計既 你唔搵佢期間佢就會囉囉攣 如果真係咁真係不出一個月就可以搞掂
不過溝之前了解下人係乖乖女定娘娘 同埋有機冇機其實自己會feel到 人地下下藍剔你個d就早d收皮啦

27想溝32姐姐
幾好傾
有共同興趣
約左佢出黎但未覆
有冇竅門
點先畀到安全感
上進心佢

鬼唔知咩 唔so咪自己走

32姐姐仲急過你啦

買定套好過啦

其實如果條女對你有好感，就算唔同文化語言都可以好快一齊（都可能好快散）
我正式第一條女係越南妹，個陣同成班fd去玩 跟住返到去用左ｄ好曖昧既說話一兩日就同到佢一齊

另一個方法係當佢係你普通一個好朋友咁諗話題
個腦會好諗好多。

咁關心態撚事咩 關樣事就真

但32歲要求都高

表白係呢個世界上最on79的一件事
比喻 好似用數字來表示
如果你和女仔的關係係只有20-30左右
如果成為女朋友是100
即係你要將成個關係由20-30立刻扯上100
可想而知失敗機會有幾高

搭單問 同條友傾覆我時快時慢 有時嬲得濟唔搵佢，隔幾日又搵返我

然後佢對我hea下hea下咁但又肯陪我去旅行，又同房同床，係咩料?

有沒有發生咩

未去 過2星期去 唔知想點 佢呢排又對我忽冷忽熱咁

拍拖如跳舞，一推一拉，一緊一鬆，能夠做到咁先係情侶。如果做唔到，好似你講咁，bye9bye代表你兩個無緣

hehe 既世界，我唔識

做左樹洞

曾經試過係日本
大家各自單機旅行
佢主動搵我食宵夜仲叫我上去佢間房
但係咩都冇發生
依家開左學淡哂
想問係咪冇咩可能再黎過

其實我都想搵人勸我放手

大家互相已經明顯有好感
有咩方法可以trigger到個女仔將個好感昇華到鐘意/愛？

錢

有冇追回ex嘅心法？

點樣明顯法

算吧啦

要溝到女就要有身體接觸
你摸完佢大脾，就問可唔可以摸你大脾
條女即刻唔敢反抗,比你任摸都得，因為主動權係你手。
第一次見面就唔好約睇戲，因為睇戲好難有情感交流

拎疊一千蚊紙出黎，大大力車尻落條八婆塊面，大聲講“含啦！八婆！”

首先你要搵齊上面講既第一樣野先

問之前應該已經報咗警

其實個人認為唔好下下覺得自己係毒撚
老套d講
「人必自侮而後人侮之,人必自重而後人重之」
連你自己都覺得自己係毒撚
自然做咩都柒過人
之後條女就對你無興趣
無限loop落去

當然 唔好過份自信

唉唔知點解識親女仔個個都好有錢，我就屋邨仔好自卑，完全唔夠膽去馬，點算好？
利申：唔係毒撚樣，班fd話好似係我fdzone佢地咁

點先知佢係咪想收我做兵

都係上面巴打講
你自己覺得襯唔起佢

唔好咁諗
有錢嘅女仔其實比起無錢嘅女仔更wfc錢呢樣嘢
屋邨仔又點？我地屋邨仔你咪撚睇我唔起

唔好咁啦

最近識到個女仔
我問佢聖誕有冇野做
佢答我翻深圳過
仲問我同唔同佢翻
我答佢唔翻
佢就唔開心

做嘢識左個大我10幾年既男人，平時傾計都係wtsapp多，話題多數都係工作，少量係其他嘢

識左半年到，熟落都係依3個月到，我生日佢請過我食lunch, 咪諗住約佢出黎請番佢，希望多個機會了解下相處下啦。一開波就拒絕話星期五六日最多野做～雖然係事實黎，之後我再約多佢一次去op，佢話唔洗做咩就完左啦，咁我都冇再糾纏落去。keep住有講有笑，話題圍繞都係講工作同動物。

其實佢單身左好多年，工作又好繁忙，呢類男仔係咪好難追呢？

利申- 叔控，真心求指教

係事實
留低段回憶算啦

講件事你知
係你既就係你

我同Ex分開左一年半，然後各自有另一半
都可以一齊返

之後又大大小小分左幾次手
咪又係一齊緊

識咗個男仔幾個月。初初識無耐就同佢表白但被拒絕。之後一直keep住chat, 都出過去食過兩次飯。而家種關係唔上唔落唔知點咁。係咪已經比佢friendzone咗？唔想又係我主動約佢食飯

曾經幾次心淡end conversation, 但對方又搵返我繼續chat. 想點？ 呢種感覺好煎熬

個晚睇海我咀左落去 跟住佢呆左陣趁我轉身攬住我錫番我轉頭 走個時goodbye kiss左佢一野俾佢輕輕打左下
但我地兩邊都有情況所以唔可以一齊住
所以我想問有冇方法令佢愛上我
我驚佢個晚只係一時衝動

師父教落：第一次唔好食

敢問各位大師 如果條女係唔嚇得嘅人點表白先最好（面對面）

姐係點

同你講 好撚中

約過條仔出街睇戲
但佢話套戲已經約左FD睇
之後我問第二套
佢又話都約左人睇
之後冇建議返同我睇其他戲
係咪收得皮？

好撚sweet

收皮嘅機會都幾大
佢有心同你睇一定會 suggest alternative

大錯特錯
有心既睇過都會同你睇多次

搭單一問 同女仔又拖又攬 算唔算得咗? 想確認下
嚟緊31號約咗佢倒數

屌你唔識直接問？

又拖又攬代表唔到咩
但約到倒數就一野kiss落去啦
冇死

留名學習

有時欲擒故縱真係好難掌握 而家唔知係條女主動完冇左新鮮感開始hea定佢真係欲擒故縱緊 一方面我又唔想好似咁快show底牌 另一方面我又驚會唔會變左我冇俾回應人

又拖又攬都代表咩既話
佢一定係公廁

我想倒數約佢出一次
如果佢又搵藉口推既就真係要叫自己收皮喇

平安夜約左出去
而家倒數都約埋 係咪有機

問左
佢話要溫書
有冇高人指點下我？
唉 唔甘心放棄

對方對你無野
做咩都係收皮啦，心得

其實之前有無出過街？

好難講

冇，都係同學groupmate關係
雖然間唔中都有幾個groupmate一齊食lunch咁
諗住聖誕Sem break約出街應該得閒喇掛
屌 又話要溫書
但中同約佢又肯出

女追男，隔重紗
約左幾次都約唔到，得一個答案：你的樣子如何

死都唔肯出就算吧喇....

係 呢幾日都冇搵佢
費撚是煩住人
如果對我有意思，佢都會suggest考完試約我啦

自問同佢同level
咁都追唔到真係好灰

相呢？

Show me the money

人根本不需要拍拖和性愛

痴撚線 唔通放上黎咩
唔搵佢幾日果然佢都唔會搵我
唯一仲有少少希望係過左12點佢會同我講HNY
唉 都係諗下算喇

唔好ff 當佢一定唔會鐘意你先
佢有感覺又會比signal你 例如講佢身邊既事 無啦啦會whatsapp 你

咁佢比信號你個時試下一拖一約唔約到佢出街
佢話不了就可以下一個

利伸a0

想問一個女仔 平時間唔中有ig同snap chat傾計 當佢知道我分左手同我講我好著緊你 之後主動轉wts搵我 即係點 有機？

幾個月之後fd撘fd一班人行山，之後有次行完山有個女仔個晚就Whatsapp 左我，咁一開頭我都覺得冇乜野咪傾下計，之後傾傾下又幾好傾。但係約左好多次佢都話唔得 淨係有一次佢買左支野飲黎探我番工，由之前好快覆到依家幾個鐘先覆一次

未打晒
到依家由一個鐘到幾個鐘先覆一次，同我地whatsapp左2個幾月，不過又未到hea覆，其實都feel到佢已經對我冇乜興趣，但係爬左文聽啲巴打話女唔係追而係吸引埋黎，想知依家仲有冇方法可以再吸引到佢？ 我諗我沉左船

同你差唔多 都係沉船
我都諗緊點突破位吸引到佢

一約就會出黎 signal真係好明顯 但係表白衰左

想問下識左個女仔 兩個月最近三星期開始熟 成日whatsapp（咩都傾下，叫大家果陣會叫大家先知既花名）約過出黎食飯一次（平時多數一班人） 我諗佢應該都有d好感既 但我又唔係好確定 下一步應該點做好（例如點升溫，曖昧d？）

朋友間識, 未見過面, 有keep住whatsapp。我地年齡差唔多但我今年year 2, 佢已經做緊野(冇讀u)。大家都A0所以其實對話內容都幾生硬+冇乜共同話題, 有咩方法可以我做主導, 又keep住有話題講 真心同女仔friend對話完全冇問題, 但一有意思個d就變左毒撚咁

A0毒撚留名

有d女真係唔知佢點諗
開頭見你失戀就話我唔同你ex 會好著緊你 又主動轉wts搵你
之後傾傾下時不時隔好耐先覆 又時又秒回我
即係點 收我兵？
Btw 拍拖之前都有保持聯絡

問個女仔： 其實如果我追你唔知有冇機會
佢答我 : 我唔易追喎⋯⋯🤣🤣
跟住我講：拿，選特首都要入到閘先得
佢：有誠意都應該ok
我講：等我慢慢研究下乜野係誠意
佢：💪🏻💪🏻💪🏻

今其實我係未應該去馬🙇🏼🙇🏼🙇🏼

男仔性格既女仔應該點追

D對話咩事

可唔可以教我點識囡
係街問人拎電話會唔會被人當我係傻佬

各位師兄指點下小弟
小弟鍾意左個女仔3年 近呢一個月先溝佢
一開始只係諗住用玩玩下既心態溝佢
一開波已經話好鍾意佢 到而家認真晒
我都知溝女唔可以認真 但呢個道理我成日唔記得
同佢單獨出過好多次街 其中有餵我食野
同我飲同一樽野 幫我抹咀之類
但返到屋企就變返勁遲覆我 hea覆咁
佢身邊好多人追佢 其實我係咪做緊兵
點先可以打破僵局？
同佢表過白 去到最後我同佢講如果我地真係冇機會我希望你已讀我就算 佢答 我唔知
到而家都有約佢出黎
我知道佢同緊另外一個男仔曖昧
各位師兄打緊一下我

正一仆街黎

好青春

最近識左個女仔 識左個幾禮拜就問我係咪鐘意佢
姐係點

我覺得你不如直接試吓拖佢或者嘴佢
因為如果你一路都唔跨出一步，遲早變淡或者大家都無feel

應該係你最追得好明顯

唔會 因為好多人都會咁

女仔會覺得個男仔已經唔想同自己傾落去所以都快快手end topic

淘寶車匙

一個女仔肯同你聖誕同倒數出街真係少少意思都冇?
利申 表白失敗

一對一定成班出先

表白本身就on9

做埋d on9野，人地唔鐘意你都正常

識咗個女仔兩個月一開始係約食飯
之後都有行街睇戲
到咗平安夜我約佢佢冇拒絕我
之後個幾日都同我過
12月31號又陪我同朋友過
但同佢相處果陣有時好親密但有時好怪好似想同我保持距離咁
所以我好淆底怕一表白就收皮

網友又點溝
雙方都未見過面
淨係chat (兩日）
都算開左個好頭
但唔知點一步一步入侵佢既世界
上面既教學根本用唔著

利申A0, 做過好撚多次好人

1。影相永遠唔可以再同女影，只會同兄弟同家人
只可以搞地下情，
同一時間flirt幾條女係定律，但同一時間唔可以比是但一條知另一條既存在，僅記要handle得好，咁就無問題
咁做係保護自己，
你hurt人好過人hurt你（要成功就要有犧牲，但係係犧牲人地既感受，如果覺得會hurt到人其實溝到手可以再慢慢補獲）
因為要做個壞人先可以令條女冧你

做人虛偽啲不過係保護自己，無錯

2。別想太多（Don't be FF too much），佢post既所有帖都一定事不關己，一定唔係話緊你，一定係話緊第2個，唔可以自己對號入座諗錯隔離，因為你一對號入座就會傷害到自己

3。唔干涉佢既任何私生活，未同佢一齊，佢既所有野都唔關我事，亦唔需要理其他人點追佢，因為你要贏其他狗公就要唔可以用其他狗公既狗沖式方法去溝，唔可以care佢既感受，因為你要表現出自信去吸引佢而唔係話比佢聽喂你吸引到我，我而家要溝你，僅記呢份自信任何時候都要有，一無你就會自庳，一怯你就會驚而縮，唔敢溝，吸引唔到佢

所以一定要對佢忽冷忽熱，一定係人面前同佢扮唔熟，要假定任何佢send比你既野，佢一定係對個個都係咁，你可以試水溫睇下係咪對你有feel，但試完水溫發現佢唔受就一定要唔理佢一排（試水溫方法：如約出黎佢受唔受最直接或問一個你同佢最似既情景題睇佢有咩反應同答案，同埋最多約佢三次，三次都唔出都可以say bye bye，無謂哂時間），每比人拒絕一次後都要以退為進，放低幾日，冷淡番幾日，等佢主動搵番你，佢唔搵咁肯定你對佢黎講係零，幾唔捨得都要放。

4。比人搞到囉囉亂果個一定要係佢而唔係我
所以要學識調整心態，最簡單解決方法就係漁翁撒網

5。做事講野一定要進可攻，退可守，最簡單守既方法就係唔搵佢，等佢主動搵番你幾次，係幾次先好應番佢

6。有時要厚面皮，死唔要面去追去氹，得米feel到佢有野可以攻，但feel到無野就要退。

7。佢開口約你，第一次你一定要推佢先，死都要推，唔可以狗沖去，之後先補番句，自己幾時得閒，你果日o唔ok? 第2，3次可以直接應約

9。對人唔可以有期待，有期待就有機會比人放飛機，會失望就代表會比人hurt，比人飛機後要扮無所謂同埋當佢飛機完唔好約等佢約，但今次你都要推佢去表示我唔會將你放係priority, 我都有自己私生活

10。女人有時話唔好即係好，要識睇佢暗示

11。海嘯黎前，個海都好平靜，但無理由企係岸邊思考，乜都唔做，所以要識試水溫

12。條條女都想佢地鍾意既人為佢做啲驚天動地既野（前提係你確定條女係冧你，feel到有暗示你先有得做啲野感動佢地，唔係只會令佢地有壓力，最後又等做好人啦戇鳩仔）

13。未得手前唔可以付出任何金錢上既野（一次半次ok, 但次次都咁到你拍拖果陣你就瀨撚哂野）

14。唔可以比條女左右到你既情緒同感情

15。一定要搵女人訴苦，搵佢地做情緒垃圾桶，但你唔會做佢地樹洞

16。死忍，一定唔可以表白，要等女人開口自己問佢同你之間係咩關係。咁你就成功左

17。 謝絕比較，唔好比較邊個付出多啲少啲，同埋比較多數只會比低自己，永遠覺得自己唔夠人好，係咪自己唔夠吸引，繼而無自信，縮唔敢溝落去，大忌黎！ 呢個時候你要做既係活在當下，隨遇而安，咩都唔好諗，做番好自己，汁番個自信

18。換位思考，得閒用番女人個角度去諗件事

如果target係毒女唔識比反應我,咁點分signal?

屌你打咁撚但係話a0 唔撚知信唔信你好

其實佢呢一段嘢綜合左咁多個巴打嘅技巧
精華

基本毒女對佢好小小等佢攞攞亂忍，到最後應該都唔難，前提係佢真係毒女

一對一

咁應該點做? 乜都唔做就得?

做得太多好人，自己死係沉船多

btw12月尾先又做完，訓醒個人唔清醒做錯事

有feel自自然然會一齊

開口表白你以為好浪漫？除非你係金城武啦

同前度散左三年
冇聯絡三年 最近想溝返前度 有咩方法

係咪試下拖左手先？
唔fing開先表白確認關係

同啲港女收兵一樣

認真睇完上面利申A0水蛇水咁長既文
我諗起有個asso同學又係A0
Facebook又係出埋呢啲又話自己做咁多野啲女都唔受以後唔洗再對啲女咁好
然而佢個樣毒過毒撚 又唔企理 真係唔怪之得佢A0 below average個啲正常樣
成日戴cap帽係fb ff話我這一種世界少有男人注定揾唔到明我既伴侶乜乜77
希望上面個位巴打唔係呢種 唔係既話你上面個堆真係說服力為0

個女仔話要深入了解下先即係點？

姐係佢對你有興趣但了解唔哂你成個人
所以想同你傾多陣睇下做唔做得過男朋友

緊係
我初戀都係用依招搞掂
隔左幾日面對面再確定關係

已經唔太算係溝女
岩就一齊 唔岩既勉強左都係戴帽
好多女人怕寂寞會同個自己唔係好鍾意既男人一齊
呢d 多數無好結果

感謝

我同佢都唔係成日見，都唔見點被佢了解多d

利申：O3,應該夠說服力

未同人拍拖前，同多啲女仔做朋友溝通下。因為你同追緊既女仔無關係，唔洗專一對啲女仔，就算你專一都唔代表你會成功。

不過拍左拖就要收心養性，除非你鍾意換來換去

我未到咁撚戇鳩，樣都唔汁想食女

btw溝女溝到係fb打自己對世界幾灰咁煩膠既野，我係女都走啦屌，博咩姐，真係覺得條女會以為講緊自己？ 佢同自己講一定唔會係講緊自己咋

Agger

呢招有效率
但多數都係魚翁撒網 狗公式咁溝女

唔知點解
鐘意我嘅我唔鐘意
我鐘意嘅又唔鐘意我
-
見咁多位經驗咁豐富
我都唔衝出嚟柒
-
但係
有無人可以教我點拒絕人
而少hurt到人
唔想當人係兵

無，短時間唔好再搵人，點都會hurt, 終始人地dap你糖，同好難0 hurt ，所以短時間會無fd做好正常，但等件事沉澱一下就無事

有女鍾意自己
不過我就無乜特別想法
想認識下先
已經放晒水俾佢可以俾機會佢認識下
但佢又妹下妹下咁
俾時間佢搵我出嚟又話唔得閒
有無計令佢主動d/積極少少

too long but agger

又話鍾意你，乜有鍾意既人約會唔得閒架咩，幾唔得閒都應該會比多個alternative如果真係冧你 佢係咪想玩鳩你攝時間咋（不喜勿插）

係咪你ff人地中意你喳

呢個似

使閪FF咩

佢無講，不過身邊d朋友察覺同後期我自己都覺

不過我都覺得可能我都係選擇之一嚟

咁你咪打下主動波試下佢縮唔縮囉，下下被動都唔會發展到

有呀，俾左日子佢，話幾日都唔得閒，雖然幾靚，但我又唔係特別想同佢一齊，想了解佢多d先再諗。佢d性格似由細到大俾人錫慣寵慣嗰d

基本上除左公事我好少搵佢，反而佢間唔中就whatsapp 我傾閒計，我fb話唔開心佢會秒速pm問我咩事，有時又send自己相嚟問我邊張好睇d，有心事又主動搵我講，仲有whatsapp d happy new year message我有自己version

1。可能真係唔得閒
2。你未吸引到佢會忙極都抽時間出黎
3。其實佢都未太想同你發展住，都係想等下

過一排沉澱下睇下佢會唔會再約番你啦
btw小心太上心太急進引佢約 結果自己沉船，比條女攞攞亂番轉頭
同埋唔開心秒pm真係唔好當係signal, 世間上好撚多仆街用呢招釣魚然後引你自爆加番句番對朋友係咁

呢個真，所以有時同佢傾計見唔啱會屌柒佢
有時我又好好口咁

男女關係女人永遠都著數
但我堅持一樣野係，既然係佢鍾意我
應該自己主動做多d野，所以我放左水俾位佢上
佢無follow我就算數

又或者咁講，其實人地可能真係出於好心朋友關心下你，但因為你果陣唔開心覺得世上無人明你（大部份毒撚思想），之後因為有唯一一個人問你咩事，結果就捧到佢變天使，最後原來自己沉船

咁諗非常好巴打

唔會啦
其實係關於工作既事，跟住佢好快就問我咩事

自己有女一齊左4年，但係而家flirt緊個有仔既女，只係想玩下，試下其他女，但係其實係好難會得手，只係每日係到ff
我認我係好仆街
好想俾人屌醒

我個名

係巴打講得好岩
有時又有傾有講，有時就藍剔我
好似而家俾佢玩緊咁
但明明係自己想玩先，點知沉左船

我12月溝果個都係咁，其實第一眼無咩feel, 係幾靚，但唔想發展，甚至我已經hea覆，最後咪當fd keep contact, 但傾傾下條hihi原來好撚social，對條條仔都好撚熱情，到最後自己比人玩到沉船，仲要有一日忍唔撚住岩岩訓醒睇唔清大局唔冷靜又炒飛機 而換黎佢既答案就係我個名同埋加多句，「我對朋友係咁」。

我屌你老母啊 咪撚搞咁多野啦仆街

我又覺得佢無錯，不過個天已經懲罰緊佢（佢比人搞到囉囉攣都唔會好受) 不過佢又真係自己犯賤既

btw 道行未夠，唔好玩太過火，最後可能只會傷到自己

學到好多野

多謝巴打，所以都係斬纜算，心態真係好撚緊要
以為大個左會易handle番點知都係不敵d靚妹
唯有做多d其他事分散注意力

點樣先可以被到信心 安全感 個女仔 ,令佢同我一齊 ?

有開場白就得
咁你就咁衝過去問人緊係唔俾你啦

take care啦，同埋如果有gf既修心養性會較好（just advice）

吸引佢搵你，下下對人好呢啲老豆養女式溝女呢個年代唔撚受架啦

我鍾意個個係我隔離同我一齊睇緊呢個post
我應該點做

可唔可以講下咩叫 flirt (比d例子）幾時要flirt 同埋平時追女果陣whatsapp 約會果陣傾d乜好 （完全新手） 暫時進度都係傾閒計 但幾好傾 一傾可以傾成晚 出過黎食飯糖水加散步一次 係咪應該暗示下？

打蛇隨棍上喇，面對面情到燶時最易得米

呢招唔錯

打蛇隨棍上喇，面對面情到燶時最易得米

但暫時都係岩岩識 但好好傾 所以好快熟左 但就係因為進展得比較快我又唔知點做好
想遲下出街試下多d身體接觸先 但講野方面要講咩先會令佢向愛情果面諗 而唔係而家傾閒計咁

而家去到咩階段先？
我啱啱先同左個女仔係一齊
本身佢都中意我 但因爲父母近期想離婚 and 個人經歷而唔想拍拖
跟住我成日出黎陪佢 分享好多好多我自己嘅經歷同感覺比佢聽
因爲我覺得信心同安全感係基於了解 尤其係內心嘅想法
有咩最緊要坦白攤出黎講
另一方面值得注意嘅係 「承諾」係呢個時候基本上係無用
因爲缺乏安全感嘅女仔就係對「承諾」嘅失望
你許下承諾佢都會覺得隨時可以失效
所以歸根究底 要多d deep talk 多d陪人
用行動比信心人

最好既方法係show你有關心人已經夠，女仔好撚冧好撚受

唔洗感謝 遇到佢我覺得自己真係好幸運
我上一段感情令我對拍拖有好大嘅恐懼
因爲我性格係會收埋自己嘅感覺 儘量滿足人地先
但ex有d情緒病 我又用呢個藉口麻醉自己 吞曬所有痛苦
同時間又過度顧及對方嘅感覺 搞到遲遲唔肯分手
所以後來我每遇到一個岩傾嘅女仔
我都會諗起過去嘅痛苦而卻步
所以奉勸大家 一定要知道對方係咪適合自己先好繼續落去
而當我發現我無再怕全力爲一個人付出 就知道我已經準備好

之前講左想佢做我女朋友，但個女仔話佢都唔知，要深入了解下先。現在日日都有whatsapp同幾日就約食飯，我同佢同事來。

Just be yourself

利申：成功過6次

咁睇佢應該都有意願發展落去
但係呢d野急唔黎嘅 慢慢傾下朋友、家庭、感情等等嘅話題啦
希望你成功

女仔病呀m痛呀就係表現你體貼既一面

同女朋友未一齊前

有排佢病 我就整檸蜜比佢潤喉 買粥比佢食
當初真係有少少心想追 但冇諗過一齊到

而家講返佢就話係個時鐘意我

膽大心細面皮厚
當初日日問佢同唔同我一齊
佢由尷尬>無視>黑面>怕羞
可愛死

無招勝有招
我第一個女朋友都係無心插柳之下
佢主動add我傾計 跟住我又玩玩下咁 總之就好輕鬆 佢同我傾咩我都係好似對一個普通朋友咁傾計（盡量避免粗口） 一開頭都唔係好鐘意佢,之後佢比晒暗示咁想我約佢, 跟住之後出過兩次街 係街到拖左佢隻手就得左 真係唔需要表白 .
不過之後分左手 我又重複左大家所講既 表白/ 好緊張佢 之類既行為去挽回佢 .而且都搞到幾難睇 男人老狗冇晒尊嚴咁 又喊又纏. （唔係因第三者分手 主要係我忍唔到佢d脾氣,而我又係d好硬頸既人 我自己岩一定唔會認衰個種人)anyway 到依家佢都冇人追 我已經係佢唯一一個可以頂到佢一年每星期都發脾氣既人.
呢加就真係成長左架啦 ,未完全放得低佢 但都已經重新投入返自己既興趣入面 , 一次既經驗真係令你既內功心法增加唔少.

的確係
你越識得多野就越易吸引到女仔
當然我講既識得多野係女仔有興趣既野啦.
我自己又打羽毛球,之前返工又做化妝品,識煮下西餐咁. 自自然然會吸引到d女仔, 利申：正常樣啦
當然真係有d人你係吸引唔到就吸引唔到
傾一兩次計,feel到人地唔想同係你傾 唔會同你expand個話題既就要離場.搵下個目標.
越對d越冇feel既女 就越易得到手
但切記拖太長,
之前識左條女 佢日日都主動搵我傾計,又想約我咁. 但我又懶懶閒,唔多想理佢, (主要係佢個樣唔係我個杯茶 而且份人都幾巴辣 做佢條仔都應該雙膝長期有玻璃. ) 得閒就同佢傾下計,聶時間. 水都冇咩點抽過 就入左friend zone.呢家佢都好少搵我傾計.

留名 有冇溝仔心法

有冇走出fd zone 心法

nice try

無話特別點溝
啲女仔都係話我好好耐性 性格好 好細心
你只要表現到好有耐性同心機就ok
得閒諗下啲sweet野氹下佢就ok

攞錢扔撚死啲雞

Grad左半年既我上個月開始無啦啦同一個大學女同學whsapp傾得好密，一開始係傾下返工野傾下大家既夢想，傾傾下發覺大家性格上諗野上都好似 而佢又有不時話好欣賞我空閒時會參加既某啲活動
之前我去旅行諗住去郊區過夜等日出，佢又係咁主動send message嚟擔心我會冷親

前排忍唔住約佢出嚟第一次單獨食飯，全晚完全話題講唔完而且氣氛極好 我同嗰個女仔相處既火花大到可以釀成火災 佢都有話係我面前可以講嘢好舒服好做返自己

好想知道咁樣佢算唔算鐘意我/我哋有機去發展 如果我第二次同佢出街就一野拖住佢會唔會太急 定係有其他更好方法可以更提高我哋一齊既機會而唔係跌入Friendzone

利申 a0，收開其他女仔既好人卡

繼續就ok, 下次唔指拖啦直接咀埋 ，搵個好啲既氣氛應該ok有pool出

只要佢唔認真抗拒就ok

送佢返屋企 到樓下一野嘴落去佢面度⋯溫柔啲同佢講早啲休息晚安！ 得米

唔係想串你 但點解你識咁多心法都係A0....

我係ig識左個女仔幾星期，一開頭都幾好，有問有搭咁，但過左頭一個星期之後，佢就變到我sd3,4個msg過去，佢先覆返一個msg，同埋有時有時明明on左，但係無睇我sd過去既野就off返，之後隔一，二個鐘，甚至半日先覆返

跟住今日佢成個下就無覆我msg，佢主動話尋晚玩電話玩到好夜，所以今日訓左成個晏就，但係尋晚又無要到我啲msg

仲有佢之前話自己好少用電話

巴絲們我仲有無機，佢係咪對我無興趣？我feel到佢知我想追佢，因為我有時會係msg到firlt下佢

ig 都識到女
求教學

係咪m字頭i字尾

無啦啦遲覆姐係點 原本一直都傾開，但係近li半個月開始遲覆我（around 2 3個鐘先覆） 想問下女仔咁做係有meh意思

d舊女同學fb一見我有車有樓就成日msg返我

如果個女仔喺外國，呢幾個月冇得約出嚟可以點

Skpye定個時間regular傾計？例如每星期五晚(朝早)咁樣？ keep住有conversation
可以搵一次Skype時比驚喜佢 (例如專登為佢學左首結他自彈自唱/剪左段你同佢成長回憶既片 )
又可以偷偷地寄野比佢，佢鐘意既香港食物又得手作禮物仔又得

呢幾日上網識，但佢喺外國讀書，而家日日whatsapp

即係冇成長片段 ，有冇方法增加親密度

幫幫手

唔記得上黎講，見個post 推番上熱門先記得
平安夜帶左佢去aia,冇表到白
佢中間主動「橋」我隻手
不過我都係攬住佢，冇做乜
跟住31號約多次佢
一出黎就直接拖佢了
祝各位巴打成功

高富帥

你係矮毒柒lock鳩埋你啦 仲俾機會你入侵生活咩

男人唔壞女人唔愛

Show到你好有誠意好著緊佢 例如間唔中留意佢個國家既天氣/新聞提佢唔好冷親/唔好去d治安唔好既區～

驚喜既話佢幾時生日？搵曬佢啲好朋友拍video，跟著剪做一條有舖排既短片，係佢生日嗰日send比佢

又或者佢鐘意咩歌手 學左結他/琴係Skype既時候唱比佢聽?

間唔中寫卡仔連埋佢鐘意既香港零食寄比佢

有fd介紹識左個女仔，wtsapp左1排，keep住都多野傾，不過就唔會傾電話。到依家為止單獨出左2次街，有成日講笑串佢玩佢，有身體接觸 e.g. 掂搏頭，過馬路推一推佢背，有時拉下佢隻手....無縮or抵抗，佢鍾意同我出街，不過活動就悶左d，都係食飯行街甜品。feel到佢唔討厭我個人但對我有無好感or興趣真係唔識睇。

跟住應該點做，求高手教路

劉明

推

再推